反彈浪開始了 可以入貨了

救市來了

1.9開始price in

又出黎燈

Gogogo

燈你老未咩 我d貨入得7788

即刻轉左紅燈

趺2日升1日想偷我雞？

你老味 未開市就gel

一開完post就又轉燈

試過幾次同一招啦

屌你老母

又燈中
好波

嘩 仲燈
酒啊

加倉啦 無事啦

一句講哂 今晚升定跌

又贏

彈緊了